［補習］問下補習幾錢 點知比人屌返轉頭話垃圾 （7）

舊Post:

Patrick Cheung 張文揚
中文大學PAC 畢業
1991年8月28日
電話：64352901

Snapchat: Patrickmycheung

金句摘錄：
「正如學生會謝絕跟一些得過且過的垃圾補習，我地亦會拒絕收一些態度得過且過的學生。」
「你應該問有冇位好過，我諗就算有，係咪個個一定要收」
「懶醒咪你呢type囉，你連睇video既資格都冇」
「定係你問我幾錢就要即答？正垃圾」
「作為學生，顧下身份同資格，唔好含血噴人，好自為之」
「你咁冇禮貌，父母唔識教，唔緊要，到社會希望你長大」
「我已表示冇興趣教你，所以你可以搵第二個了，謝謝」
「請你注意下，唔需要應份回你，我唔係服務員」
「人地未回就催，仲好意思覺得冇問題，機會比足晒，但我地唔收垃圾」
「你邊位？我冇話免費發問喎，唔好白撞，on9冇極限，唔識字？」
「自以為是，沒有資格成為我門生」
「直呼導師姓名，非常失禮」

原post：

是咁的
小弟有個朋友想搵econ補習
facebook搵到一間 然後就問detail啦
點知條友一開始就寸過馬撚咁
自己問問題柒完又唔認
不斷話人遲起步又叫人反省
問下價錢都可以教訓到咁
仲要講到人人都大把錢補習 唔補就垃圾咁

哈哈個page吹到好勁咁 好似大型補習社 又多廣告
一定同各位開心share下啦

巴打爆料：

錄音：

ig backup：

片：

絲打爆料：
幫patrick sir宣傳下
報佢video班彷佛行係時代尖端
就算係city canteen / 中央圖書館呢d咁嘈雜咁多人既地方
只要拎住patrick sir大費周章準備既ipad 溫柔地插入自己既耳筒 所有distractions即刻冇哂
雖然只有短短既一個半鐘 而且D片係咸豐年(2015dse)前既遺物
不過勝在只要佢1999 重新loop過咪乜事都冇
一條片+冇佢親身教導身為莘莘學子既你只收$150
係$150呀 去cityu ac1食個tea都冇左啦
係咪好撚抵屌
仲唔報名 唔補patrick sir D柒頭唔deserve econ 5**囉

巴打爆料：
幫frd po
之前我又係想補依個人，補之前問價已經串柒柒
後來約好左時間 佢前一日先打一大段規則
話改補習時間要早三日通知 同埋要一次交哂一個月學費咁
其中一個同學本身只係諗住試堂 但見到咁就話唔想補
而且又係港隊 &#21874;時間唔夠彈性就諗住算啦唔補
點知佢一聽到就起哂鋼 錄好多條錄音黎鬧人
條條都幾分鐘 又話有心補既學生係唔會試堂 有料既人從來都唔會比人試堂 ok咁其實每個補習老師都有自己既風格
但佢明明早一日先通知依條規矩 仲要瘋狂鬧人垃圾
之後叫我地上埋聽日&#22000;堂就唔好再上
咁你只係可以上得一堂 正常都唔會黎啦嘛
之後佢就話唔黎都要賠返&#22000;個鐘數既錢比佢，因為佢好撚多學生 依家係reserve左段時間比我地
又撻&#21874;法律條例出黎話我地咁樣係犯法 唔賠就叫佢律師寄信比我地 跟著法庭見 要起我地底好易 知道我地既電話號碼已經可以做好多野 仲話要寄信黎我地學校
有同學搵老師幫手 老師就同佢講：「你叫你律師今日x點黎搵我！」條友就話憑咩要我地約時間 等收信啦垃圾
最後有同學賠左 有人無賠 我同另一個frd就去左補&#22000;堂 所以都有比到錢 佢落堂同我講左十幾分鐘垃圾 都係叫我同佢地講法庭見之類既野
但佢到依家依一刻乜都無做過
後來我問佢佢就block鳩左我fuck fuck

推！

佢有冇火嫁

by Aka慧珊老公巴打

好掛住你阿 Patrick
仲記得上4點半 你5點先開始 又準時6點放
每堂仲用幾個字廢up

by 21歲(失戀)絲打

已post浸大民主牆
請各大院校代表努力

留意返 聽日係浸大info day 好撚多中學生會經過

保守估計條友最少月入十萬
租又唔撚駛比
稅又唔撚駛比
人又唔撚駛請
Note又自己print
補佢班dse雞係咪on9
你老豆老母咁辛苦搵錢比你補習
你走去補條垃圾教畜
比百幾二百蚊個鐘睇個9"7寸ipad
仲要比條垃圾教畜鬧
係咪讀書讀到懵撚左呀屌你老母

麻煩各位巴絲如果見到件垃圾去各大公共空間教書，即打保安熱線通知驅趕

HKU 39172882
CUHK 39437999
CITYU 34428888
BU 34117777
POLY 27667666
EDU 29488002
LU 26168000
UST23586565
by
迷你哆啦
跑跑薑餅人

By 黑白之間

條撚樣痴撚線架

我早兩年都補過呢條PK兩堂,上完之後覺得D技巧睇書都學到,咪同佢講唔好意思唔補住囉,點知條友話我咩身世,夠膽麻煩佢,跟住又話咩自己渣唔緊要,點解唔比心機學,跟住就講一大輪野,叫我好自為知,跟住我寸番佢我肯比錢出面大把人識補習,你估淨係你識?跟住就BLOCK埋我,個時條氣真係CHOK住,我心諗你邊位甘巴閉,天王巨星定政要名人,咩咩叫夠膽麻煩你?懶係語重心長,最後咪為錢,千奇唔好嬲,唔係中佢計,照甘睇好多人都比佢無拉拉寸,即使好客氣,條友真係小氣過方丈,希望今次真係收佢檔(利申無高登ACC所以係度SHARE,希望多D人知呢條粉皮衰野)

終於有時間開post

條撚樣ig有update，睇黎要做新一波封殺

仲係條撚樣

Interesting

心態係準則

痴撚線

我地可以做咩

終於可以講野，之前係高登係cd rom 話說我有好幾個fd依家都有補呢條友 個個都話好 好似俾人洗腦咁
之前去補另一個TB教中文，佢同呢條友一齊租左間屋，個TB就同佢條女一齊住，其中一間房係for呢條友教書既，個TB啲態度一樣咁撚西
有無人想要地址

推 依家dseecon又較返public 一定要繼續狙擊

仲有好多野未copy 晒

等web出左再轉過黎

其實推左咁耐 最後點樣

推

經過推一推

推佢老母

地址 今晚可以食m 記

竟然開埋過黎

地址一早有

(朗屏D出口)仁翠苑21D

留名

佢屋企 ？

唔係佢都係佢親人屋企，梗局叫人去補習

仲追擊緊

留名支持狙擊
狙擊教蓄，你我有責

去到lihkg都唔放過佢

Interesting
點解呢啲痴線佬仲有人搵佢補習既?

痴撚線
讀書讀到咁有咩意義
就算佢係有料幫到你都唔係咁比人踩
更何況係條咁既柒碌
補佢個d個腦係咪裝屎

有冇條友近況？收左皮未？

屌佢老母

推 抵死啦仆街

Ig有新post 睇黎想再出返黎搵食

點解呢件垃圾仲未收皮

推呀！！！！

推左成個月，仲未仆街，天理不容啦屌

推到佢死老母

屌 推到佢仆街啦

香港人太善忘 如果唔一次將對手打落谷底 都會有機會番生

Btw 推

深夜一推

仲未肯收皮

推一推先

推！！！

就算佢唔收皮，當比多D人知下佢D衰野都好！

Post繼續推～～～

左手send畀右手

雖然見過但見獲打獲 推!!!!!!!!

有冇試下比料爆上蘋果

推上報

條仆街仲未收皮，我今個星期會做野

我知條仆街既門市地址

請講

幫推

原來仲屌緊

推

先見到原來仲狙擊緊 推

可唔可以講下依家去到咩情況?

推到條仆街仆街

Pish

Push

名已留

大力推

到

佢

仆

街

！

輕力一推

推到2018

仲推緊條友真係串過馬撚

已經唔記得咗

係囉？

小二 來點花生

已經出黎繼續搵食

幫推 見大家推左咁耐

Lm

點都要推

仲推緊

10月到而家仲未有報應，太遲喇，推推推

推推推

火

輕輕推一推

推到佢仆街

Din 咁既人都有

推呀推呀

條柒頭仲有人補啲人係咪冇腦

一人report佢ig一次

新年快樂

條仆街好賤 屌屌佢即刻比佢block 要大量巴打幫手

推
點解佢仲未收皮